你地話阻遊客唔得嘛 阻職員通道又有無得諗呢

無crew就飛唔到
班crew又無太大經濟損失

自推1

3

4

5

6

請大家善待受影響既旅客

8

7

唔好啦 影響佢地形象呀 搞到佢地失民意呀 文宣最好

Push

其實香港兩大airline 唔係會行crew channel 上機
係公司report 完就有crew bus 直入機底行上機

呢樣唔好 果樣唔好 落番去arrival開party啦

咁仲好 阻唔到國泰員工自己人

大家點睇

互相cover！唔係互屌！不分不割！

1

2

有 無機師 就無飛機

我覺得唔洗二揀一
一日阻人一日阻crew
等社會話比你知邊樣好

但係咁即樣其實唔係阻到好多班機
只會阻到外國航空公司

琴日係因咩事停左呀，自己諗清楚d先啦
咩都想用武力解決

重點係無人

放工就會黎

香港人無創意係有原因

3樓仲有職員通道 你地未必識落去

翠華？

佢地會行返遊客通道

未必得 最少有7個要封

果個係貨倉入口

翠華好似執左 今日見好似m記黎

m記後面